東昇終於收皮

小鳳姐召喚！

東昇垃圾站&黑店
成堆機鋪曬塵連抹都懶得抹下
態度又閪拎部機睇下都屌鳩你未俾錢唔好掂
機又冇check過
有人買就屈佢自己買筒菲林試機
菲林價錢又markup成倍
聽到都覺得過份
早幾年都仲有啲學生做水魚

依家啲文青有錢都去天皇啦
又有貓，囡囡服務又好任玩唔嬲

等睇東昇班廢中廢老熟客話呢間野好好

抵佢執，非黑心
市場唔應該有呢類垃圾沽名釣譽

推下先

天皇係邊？

日本

以為東方昇收皮

過多兩日都收檔

自從昭和沖衰左我沖唔衰得既菲林之後
永世blacklisted

狂賀
乜撚野唔俾錢無得試shutter
on79，舊機最撚易壞shutter

去得都俾人水尻硬咁滯

唔衰得嘅我一定出柴灣同九龍灣沖

快圖美？

九龍灣邊間？

係佢度買機仲要睇時辰
佢地淨係比你即日試即日換
你早啲去仲有啲時間夾硬啪一筒菲林
臨收檔先去買機都唔知點算

好在我未試過係佢度買中伏機...
不過比左錢先試到個shutter 唔得
會點算

抵撚死喇
乜原來間舖租架咋？
平時咁串以為你買左添
廢物老細

你都咪話冇可能
直接唔撈, 收租
之後仲拎住個菲林守護者敵不過加租嘅光環
係個圈子度繼續招遙

On9先會去，自己岀錢幫佢試機

師兄 求好嘅沖掃介紹

彩六沖、彩圖麗掃

彩6 Slide
for the art Negative

Rainbow Six Siege?

我以前當佢好似香檳d鋪看待... 睇下算9數

當落深水埗行下街 從來無幫襯過

唔係話發哥都係果度曬相架咩

彩圖麗scan

megatoni點

好似要比多$60佢先會幫你整電子版，仲要係燒落隻碟度

彩六全名係咩

近年無去又真係唔知係咪真係講到咁差，
但係真係果一區嘅 童年回憶，
我全部細個d相都係果度曬

睇左方東昇

用呢個名昆左唔少新手啦。

我以為你講方東昇

收左檔百幾年

Colour six

我去開尖咀output 佢地正片其實搵邊間沖？

呢間專承包其他鋪既黑白相同電影菲林
只要唔係即日拎既多數比左呢間做

好過昭和啲pt仔沖啦
昭和垃撚圾

沖E6等個半月果間

咁買舊鏡去邊買好
有d舊既鏡真係佢果到比較齊

淨係會去彩六沖

因為卷菲林昭和買

屌，仲諗住去佢到買部菲林機fm2

ebay

+1+1

卷菲林我喺日本買
平時都係飛返過去沖
好彩無岀過事

發哥好耐之前已經自己沖
同埋佢依家都玩數碼中片幅

呀巴打 你唔好亂講野
銅鑼灣分店咪叫showa lab
唔好抵毀人地 一手一腳搞起間鋪唔容易

走啦打手，垃圾就認啦屌你老母閪

咁究竟係分店定分lab
明明係lab又叫做分店
明明係分店又叫做lab

美心酒樓同美心皇宮大酒樓嘅分別
明無？

即係招牌唔同名
本質上一鳩樣

都係垃圾
去呢間嘢沖/曬=傻閪

有人話我抵毀昭和

我就唔明啦
明明係昭和沖衰左
係連續2次
2次卷菲林都係響昭和買

咁都叫抵毀？

定係原來昭和係唔識沖自己賣既菲林？
（其實好正常既）

我都衰過兩獲係佢手，點解呢間野出事率好似特別高

衰一次就間舖on9
衰第二次就自己攞嚟柒

一次不忠

不過又真係衰第一次以為係自己問題，抵輸多次

又養大間垃圾，唉

我咁多次都無事
唔明點解要反昭和呢間良心小店

良心在咩呢？
啲sell屎為sell機可以完全鳩噏錯concept 架喎
你鍾意幫人交租咪繼續囉

又反唔曬嘅，地點就腳，裝修同地方算乾淨，staff企理態度唔差係抵讚嘅

有時買菲林唔計較十幾廿蚊，方便就得。

服務以外，賣野方面sales真係幾9up，唔敢話係額人，因為似係真心唔識

但最重要嘅沖就咪攪喇，水準穩定好緊要

只想講加油啦

去餐廳食環境同裝修我明
買相機都要買環境、裝修同乾淨我就得啖笑

品味嘅野
你點明

昭和，講比人聽喺嗰度買機
人地都覺得我係位真文青

我又真係唔明爛鳩FM2又幾有品味
一街都係啲垃圾單反菲林機

大佬，又多塵，又污濁，玻璃櫃又起曬霧，見到都唔開胃啦，入面器材好難keep得靚仔架喎

東昇

邊間有出現你所提及嘅情況？
鴨寮街排檔？dot well？
可能我少去啲賣下欄野嘅地方
未遇過

打手味濃

我未出事前昭和打手咁既款

唯有祝你他朝君體也相同

旺角rain_owp_int 仆街d
西口西面唔想做人生意

聽都未撚聽過⋯⋯
信和地庫？